classificazione campioni

# Classificazione dei singoli campioni
dopo aver assemblato i campioni separatamente con Trinity tramite ORP sono state ricercate le COI per similarità, lo stesso è stato fatto per 18S, 28S citocromoB.

## cose da fare per classificare per bene tutti i campioni

- [ ] calcolare espressione 
- [ ] cercare i marker
- [ ] verificare l'hit giusto per ciascun marker tramite l'espressione